囚衣look變悟空 淘寶有售

2018年09月05日

囚衣look變悟空 淘寶有售

劉強東被扣查後，網上流出一張他穿着「橙色囚服」的半身疑犯照片。由於囚服顏色極像漫畫《龍珠》主角孫悟空的衣服，網民瘋狂惡搞，將劉改成孫悟空（圖）。有網民更將聊天頭像換成劉強東的囚照，詢問京東客服「我頭像好看嗎？」京東客服則回答「好看」，不少網民笑破肚皮。

劉強東被捕照與《龍珠》中悟空的服裝相結合，完全「零違和感」，劉的全身《龍珠》造型照、超級撒雅人照及「劉強東悟空表情包」等一應俱全，不少人更嘲諷：「劉強東究竟是被捕還是在玩Cosplay（即角色扮演）。在京東的最大競爭對手淘寶網，更大量出現標榜「劉強東同款」的《龍珠》服裝，出盡全力抽水。

據劉強東在美國的律師弗里德伯格（Joseph S. Friedberg）表示，劉有99%的機會不受到任何起訴，甚至收到美國警方的致歉信。

新浪微博

上一則
上一則
搜狐爆性侵案當晚開酒32支 劉強東10男1女飯局女生遭狂灌紅酒

下一則
下一則
習大撒幣 鮑彤：莫非曲線救國？